原來金色 viutv買左咁多外地劇...

屌 而家先知 乜劇都有
唔撚洗再睇bili bili

坐左幾耐？